似乎大家既怨氣都去晒何君堯度，冇人記得林鄭

政府真高招
推個何君堯出黎吸晒所有仇恨
依家個個焦點係晒何議員同佢老母同黑社會度
林鄭同一眾高官番去安樂訓教

何君堯只係支線
政府同改革先係主線
大家要緊記 唔好鬆懈！

痴撚晒線

覺得林鄭落唔落台已經冇關係
最好唔好落 佢connect左全世界
主線要打，係打民主，林鄭只不過係其中一個細boss
大boss係中共

何君堯全家被打都唔會及上環重要

政改是必須的

樓主原來覺得林鄭落台係主線

你以為咋？

冇咁講 我話政府同改革先係主線

你睇新聞報何君堯多定上環多

林鄭仲有咩實事可以做....根本廢哂武功
何君玩完...大家繼續向目標進發
得閒串下佢地兩個玩尻佢地

五大訴求
政改

重點係五大訴求,警黑合作
何妖只係支線

長期鬥爭而家呢邊支線都係玩左半日姐咁都唔得

警黑合作嘅重點已經係何妖

半日

消失左嘅人點攪

你要講焦點
我同你講唯一救到香港係推翻中共
其他訴求都係笑話

光復香港
時代革命

push

唔係天真到以為中共仲有權
會俾你玩一國兩制呀嘛？

727元朗
728港島

你帶頭拎架餐 會跟你

林鄭係政治上已經係一個死人

推

上環無理開36槍 同警黑合作 同樣影響警隊威信
首先 人和 - 民意企係搞元朗 仲可以為民除害 等香港市民對我哋重拾信心 加強我哋嘅影響力 你係咁逼人focus 返上環事件 其實好無謂
第二 地利 - 元朗有地點可以搞 而且唔影響大部份市民 反而上環事件 只可以遊行/劍指中聯辦

最後軍心 - 大佬啊 黑社會亂打我哋 警察選擇性執法
我地唔報仇 點樣服眾啊 人哋打你你唔反擊人哋只會覺得你係冇牙老虎 係咪想元朗班兄弟每次返屋企都俾人打？ 解決元朗問題係必要！

btw 支持血洗牛屎佬 去元朗和理非真係好on9
香港人有血性 唔係東亞病夫！俾人恰到上心口都唔反擊？ 唔係話助長暴力 非常時期行非常手段

屌遲下佢出黎講多幾句鳩話
又會成為箭靶

借元朗恐襲推冧警隊，到時林鄭點都冇所謂

政府無大大聲出嚟話拉咗幾人，記者無問？

冇答呢

成個元朗都根根係分散注意力既點
再攪耐d利用埋香港人既優點 就係善忘
到時義士 咩開槍都唔撚記得啦

覺得光復元朗唔係對準政權 = 膚淺+ON9

TLDR
朱凱迪並唔係叫大家唔好入元朗遊行
佢喺視點31已經講到明支持所有遊行

星期六大家斯文啲
到時好撚多世界各地記者同鏡頭架
斯斯文文做個好形像俾全世界人睇
用香港人形像對建制派撐警律師何君堯製造個大反差
等全世界人唾罵白衫牛屎佬呀！！！

幫手ＳＨＡＲＥ

推翻721上去啊

港豬

林鄭必須落台
林鄭落台代表香港人有罷免特首嘅權力
下個冇得咁放肆

樓主心水最清

林鄭只係傀儡，對準中共就啱。
當然，佔領到添馬艦嚟個反客為主都得。

傀儡黎架

# # # # #

認同！
推

------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over